做好準備，撤回之後政府會打輿論戰

蘋果話今晚6點會公布，而且「有消息指當局已預備了正式撤回修例的相關文宣，以第一時間搶攻輿論。」
Please get ready!

五大訴求 缺一不可